就國慶先黑雨， 代表啲咩？

因為真係好撚大雨

港の殤

聽日一定好天嘅
因為聽日仲要返工

咩國慶？唔係迎月同中秋咩？

難講
今晚落咁大
隨時聽日又好天
適宜上街行下

沒有國慶
只有港殤

原來連個天都係「黑暴」嚟嘅 仲要揀喺国慶先出嚟搞事 好嬲好嬲

上年室內扯旗
今年又要
會唔會以後年年都喺室內扯㗎

劉澤基打傘

代表香港已輸

30/6/1997,香港淪陷前一日都係落足成日大雷雨.

咩國既國慶？

不是國慶，係港殤

無髮無天

因為要雨傘__

放假啵

代表九月三十日有一道強勁既雲雨帶影響華南沿岸既天氣

港殤

成個九月都落雨，一到十月就見到藍天又代表啲咩？

今日係中秋